麥樂雞原來塊塊有唔同名

多鳩餘

old news 啦大佬

食咗廿幾年都唔知

DLLMCH致命復法咩

而家先知

boot係最撚正

好想叫返十幾廿件食下

食左咁多年都唔撚知

一路以為得3款
boot ball bell+bone

old news

亞古獸

Bone

全部叫唐英年